# "$Id: webadmin.header,v 1.1.1.1 2006/11/29 17:06:59 lizhijie Exp $"
# 
#   Message catalog template for the Common UNIX Printing System (CUPS).
#   li Zhijie, Sonix Technology,Chengdu
#         WWW: http://www.sonix.com.tw
# #, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: SnxWebAdmin-1.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-07-21 15:40+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: modules/network/route/net_routes.h:16
msgid "Network Route Configuration"
msgstr "网络路由配置"

#: modules/wizard/wizard.h:30
msgid "Install Wizard"
msgstr "安装向导"

#: modules/wizard/wizard.h:31
msgid "Prepare"
msgstr "准备"

#: modules/wizard/wizard.h:32
msgid "Hardware Check"
msgstr "硬件检测"

#: modules/wizard/wizard.h:33
msgid "Disk Partition"
msgstr "磁盘分区"

#: modules/wizard/wizard.h:34
msgid "Disk Format"
msgstr "磁盘格式"

#: modules/wizard/wizard.h:35
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: include/cgiLib.h:270
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: include/cgiLib.h:271 lib/process/cgi_upload_file.c:443
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: include/cgiLib.h:272
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: include/cgiLib.h:273
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: include/cgiLib.h:274
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: include/cgiLib.h:275
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: include/cgiLib.h:276
msgid "Deactivate"
msgstr "无效"

#: include/cgiLib.h:277
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: include/cgiLib.h:278
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: include/cgiLib.h:279
msgid "Reset"
msgstr "复位"

#: include/cgiLib.h:280
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: include/cgiLib.h:281
msgid "Management"
msgstr "管理"

#: include/cgiLib.h:283
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: include/cgiLib.h:284
msgid "Running"
msgstr "运行"

#: include/cgiLib.h:286
msgid "Note"
msgstr "注意"

#: include/cgiLib.h:287
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: include/cgiLib.h:288
msgid "Type"
msgstr "打印"

#: include/cgiLib.h:290
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: include/cgiLib.h:291
msgid "No"
msgstr "否"

#: include/cgiLib.h:292
msgid "YES"
msgstr "是"

#: include/cgiLib.h:293 include/cgiLib.h:424
msgid "NO"
msgstr "否"

#: include/cgiLib.h:294
msgid "On"
msgstr "开启"

#: include/cgiLib.h:295
msgid "Off"
msgstr "关闭"

#: include/cgiLib.h:296
msgid "Enable"
msgstr "使能"

#: include/cgiLib.h:297
msgid "Disable"
msgstr "使无效"

#: include/cgiLib.h:298
msgid "Begin"
msgstr "开始"

#: include/cgiLib.h:299
msgid "End"
msgstr "结束"

#: include/cgiLib.h:300
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: include/cgiLib.h:301
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: include/cgiLib.h:302
msgid "Record"
msgstr "记录"

#: include/cgiLib.h:303
msgid "Thanks"
msgstr "谢谢"

#: include/cgiLib.h:305
msgid "Restore Default"
msgstr "默认备份恢复"

#: include/cgiLib.h:307
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: include/cgiLib.h:308
msgid "System User"
msgstr "系统用户"

#: include/cgiLib.h:309
msgid "User Name"
msgstr "用户姓名"

#: include/cgiLib.h:310
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: include/cgiLib.h:312
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: include/cgiLib.h:313
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: include/cgiLib.h:314
msgid "All"
msgstr "全部"

#: include/cgiLib.h:315
msgid "Index"
msgstr "目录"

#: include/cgiLib.h:317
msgid "DHCP Configuration"
msgstr "DHCP配置"

#: include/cgiLib.h:319
msgid "LAN Configuration"
msgstr "LAN 配置"

#: include/cgiLib.h:320
msgid "Ethernet Configuration"
msgstr "网卡配置"

#: include/cgiLib.h:321
msgid "Protocol"
msgstr "协议"

#: include/cgiLib.h:322
msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

#: include/cgiLib.h:323
msgid "Netmask"
msgstr "子网掩码"

#: include/cgiLib.h:324
msgid "Gateway"
msgstr "网关"

#: include/cgiLib.h:325
msgid "Phone Number"
msgstr "电话"

#: include/cgiLib.h:327
msgid "Network Address"
msgstr "网址"

#: include/cgiLib.h:329
msgid "Partition"
msgstr "分区"

#: include/cgiLib.h:330
msgid "Authority"
msgstr "负责人"

#: include/cgiLib.h:331
msgid "Authentication"
msgstr "授权"

#: include/cgiLib.h:333
msgid "has exist"
msgstr "已经存在"

#: include/cgiLib.h:334
msgid "is not exist"
msgstr "不存在"

#: include/cgiLib.h:335
msgid "Some Errors in your releases"
msgstr "版本错误"

#: include/cgiLib.h:336
msgid "Please Waiting....."
msgstr "请等待"

#: include/cgiLib.h:337
msgid "Waiting"
msgstr "等待"

#: include/cgiLib.h:339
msgid "parameter"
msgstr "参数"

#: include/cgiLib.h:341
msgid "ARE YOU SURE"
msgstr "确定"

#: include/cgiLib.h:342
msgid "Sorry"
msgstr "对不起"

#: include/cgiLib.h:343
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: include/cgiLib.h:344
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: include/cgiLib.h:346
msgid "Reboot"
msgstr "重启"

#: include/cgiLib.h:347
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: include/cgiLib.h:348
msgid "are set on this page"
msgstr "在此页设置"

#: include/cgiLib.h:350
msgid "Save Configuration"
msgstr "保存配置"

#: include/cgiLib.h:352
msgid "SPEED_DIAL"
msgstr "快速拨号"

#: include/cgiLib.h:353
msgid "INTERNAL_DIAL"
msgstr "国内拨号"

#: include/cgiLib.h:354
msgid "NORMAL_DIAL"
msgstr "正常拨号"

#: include/cgiLib.h:355
msgid "LOCAL_DIAL"
msgstr "本地拨号"

#: include/cgiLib.h:356
msgid "CALL_RETURN"
msgstr "回拨"

#: include/cgiLib.h:357
msgid "URL_DIAL"
msgstr "URL拨号"

#: include/cgiLib.h:358
msgid "PSTN_DIAL"
msgstr "PSTN拨号"

#: include/cgiLib.h:359
msgid "DIRECT_DIAL"
msgstr "直接拨号"

#: include/cgiLib.h:362
msgid "WAN Port"
msgstr "WAN端口"

#: include/cgiLib.h:363
msgid "LAN Port"
msgstr "LAN端口"

#: include/cgiLib.h:364
msgid "WIFI Port"
msgstr "WIFI端口"

#: include/cgiLib.h:365
msgid "MESH Port"
msgstr "MESH 端口"

#: include/cgiLib.h:368
msgid "Prev"
msgstr "上一步"

#: include/cgiLib.h:369
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: include/cgiLib.h:370
msgid "Step"
msgstr "步骤"

#: include/cgiLib.h:372
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: include/cgiLib.h:373
msgid "MAC Address"
msgstr "MAC地址"

#: include/cgiLib.h:374
msgid "Source Address"
msgstr "源地址"

#: include/cgiLib.h:375
msgid "Destination Address"
msgstr "目标地址"

#: include/cgiLib.h:377
msgid "Quick Install"
msgstr "快速安装"

#: include/cgiLib.h:378
msgid "will be provided in future version"
msgstr "会在将来版本中提供"

#: include/cgiLib.h:380
msgid "Startup when boot"
msgstr "开机自动启动"

#: include/cgiLib.h:381
msgid "Firewall Middle Configuration"
msgstr "防火墙设置"

#: include/cgiLib.h:382
msgid "No This Operation"
msgstr "无此操作"

#: include/cgiLib.h:383
msgid "Without Configuration File"
msgstr "无配置文件"

#: include/cgiLib.h:385
msgid "DNS Server"
msgstr "DNS服务器"

#: include/cgiLib.h:386
msgid "First DNS Server"
msgstr "首选DNS"

#: include/cgiLib.h:387
msgid "Second DNS Server"
msgstr "备用DNS"

#: include/cgiLib.h:389
msgid "Partition Info"
msgstr "分区信息"

#: include/cgiLib.h:391
msgid "MESH Device"
msgstr "MESH设备"

#: include/cgiLib.h:392
msgid "Work Mode"
msgstr "工作模式"

#: include/cgiLib.h:393
msgid "Ad Hoc"
msgstr "Ad Hoc"

#: include/cgiLib.h:394
msgid "PHY Mode"
msgstr "PHY模式"

#: include/cgiLib.h:395
msgid "Start AODV"
msgstr "启动AODV"

#: include/cgiLib.h:396
msgid "ESSID(Extended Service ID)"
msgstr "ESSID"

#: include/cgiLib.h:397
msgid "Nick Name"
msgstr "Nick Name"

#: include/cgiLib.h:398
msgid "Rate"
msgstr "比率"

#: include/cgiLib.h:399
msgid "Channel(Fequency)"
msgstr "通道1（频率）"

#: include/cgiLib.h:400
msgid "Channel"
msgstr "通道1"

#: include/cgiLib.h:401
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: include/cgiLib.h:403
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#: include/cgiLib.h:404
msgid "ms"
msgstr "毫秒"

#: include/cgiLib.h:405
msgid "SIP URL"
msgstr "SIP网址"

#: include/cgiLib.h:406
msgid "Basic Configuration"
msgstr "基本配置"

#: include/cgiLib.h:408
msgid "FF Server"
msgstr "FF服务器"

#: include/cgiLib.h:409
msgid "SIP UA Daemon"
msgstr "SIP UA 后台程序"

#: include/cgiLib.h:410
msgid "PBX MGR Task"
msgstr "PBX MGR任务"

#: include/cgiLib.h:411
msgid "PBX Signal Task"
msgstr "PBX信号任务"

#: include/cgiLib.h:413
msgid "Alert Voice"
msgstr "报警声音"

#: include/cgiLib.h:415
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: include/cgiLib.h:416
msgid "Start Cylinder"
msgstr "启动Cylinder"

#: include/cgiLib.h:417
msgid "End Cylinder"
msgstr "结束Cylinder"

#: include/cgiLib.h:418
msgid "Mount Point"
msgstr "挂载"

#: include/cgiLib.h:420
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: include/cgiLib.h:421
msgid "Japanese"
msgstr "日文"

#: include/cgiLib.h:422
msgid "English"
msgstr "英文"

#: include/cgiLib.h:425
msgid "ALLOW"
msgstr "允许"

#: include/cgiLib.h:426
msgid "DENY"
msgstr "拒绝"

#: include/cgiLib.h:427
msgid "FLUSH"
msgstr "刷新"

#: include/cgiLib.h:428
msgid "DEATTACH"
msgstr "附属"

#: include/cgiLib.h:430
msgid "Test Result"
msgstr "测试结果"

#: include/cgiLib.h:431
msgid "Daemon"
msgstr "后台程序"

#: include/cgiLib.h:433
msgid "Log Configuration"
msgstr "日志配置"

#: include/cgiLib.h:434
msgid "Log File"
msgstr "日志文件"

#: include/cgiLib.h:435
msgid "Log Level"
msgstr "日志水平"

#: include/cgiLib.h:436
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: include/cgiLib.h:437
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: include/cgiLib.h:439
msgid "Help has not defined for this"
msgstr "还未提供关于此方面的帮助信息"

#: include/cgiLib.h:440
msgid "In this page you can config"
msgstr "在此页能进行配置"

#: include/cgiLib.h:442
msgid "System Time Configuration"
msgstr "系统时间配置"

#: include/cgiLib.h:444
msgid "Current System Time"
msgstr "当前系统时间"

#: include/cgiLib.h:445
msgid "System Internal Error"
msgstr "系统内部错误"

#: include/cgiLib.h:446
msgid "Time Zone"
msgstr "时区"

#: include/cgiLib.h:447
msgid "Time Mode"
msgstr "时间模式"

#: include/cgiLib.h:448
msgid "Current"
msgstr "当前"

#: include/cgiLib.h:449
msgid "NTP Server"
msgstr "NTP服务器"

#: include/cgiLib.h:451
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: include/cgiLib.h:453
msgid "Local"
msgstr "当地"

#: include/cgiLib.h:454
msgid "Remote"
msgstr "远程"

#: include/cgiLib.h:461
msgid "DDNS Client"
msgstr "DDNS客户端"

#: include/cgiLib.h:469
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: include/sipUa.h:27
msgid "SipServer"
msgstr "SIP服务器"

#: include/sipUa.h:29
msgid "blackList"
msgstr "黑名单"

#: include/sipUa.h:30
msgid "NoDisturbF"
msgstr "NoDisturbF"

#: modules/network/wifi/wifiStations.c:82
msgid "TX Packets"
msgstr "发送包"

#: modules/network/wifi/wifiStations.c:82
msgid "RX Packets"
msgstr "接收包"

#: modules/network/wifi/wifiStations.c:82
msgid "Failed Packets"
msgstr "失败包"

#: modules/network/wifi/wifiStations.c:110
msgid "Current Associated Stations Information"
msgstr "当前连接位置信息"

#: modules/network/wifi/wifiInfo.c:23
msgid "PHY"
msgstr "PHY"

#: modules/network/wifi/wifiInfo.c:36
msgid "Channel(Frequency)"
msgstr "通道1（频率）"

#: modules/network/wifi/wifiInfo.c:38
msgid "Cell"
msgstr "电池"

#: modules/network/wifi/wifiInfo.c:38 lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:12
msgid "AP(Access Point)"
msgstr "AP(Access Point)"

#: modules/network/wifi/wifiInfo.c:42
msgid "Bit Rate"
msgstr "波特率"

#: modules/network/wifi/wifiInfo.c:46
msgid "TX Power"
msgstr "发送功率"

#: modules/network/wifi/wifiInfo.c:56
msgid "RTS Thrushold"
msgstr "发送请求控制"

#: modules/network/wifi/wifiInfo.c:65
msgid "Fragment Thrushold"
msgstr "片断控制"

#: modules/network/wifi/wifiInfo.c:75
msgid "Signal level"
msgstr "信号水平"

#: modules/network/wifi/wifiInfo.c:84
msgid "Noise level"
msgstr "噪声水平"

#: modules/network/wifi/wifiInfo.c:98
msgid "Mode Configuration of WiFi"
msgstr "WiFi模式配置"

#: modules/network/wifi/wifiInfo.c:98
msgid "Basic parameters of WiFi are set here"
msgstr "WiFi基本参数设置"

#: modules/network/wifi/wifiInfo.c:104
msgid "Parameters Info of WiFi"
msgstr "WiFi参数信息"

#: modules/network/wifi/wifiAodvCtrl.c:31
msgid "AODV Debug"
msgstr "AODV调试"

#: modules/network/wifi/wifiAodvCtrl.c:31
msgid "Click button below, then AODV debug info will be Open/Close"
msgstr "点击下面按钮，打开或关闭AODV的调试信息"

#: modules/network/wifi/wifiAodvCtrl.c:33
msgid "Open AODV Debug"
msgstr "打开AODV调试"

#: modules/network/wifi/wifiAodvCtrl.c:33
msgid "Close AODV Debug"
msgstr "关闭AODV调试"

#: modules/network/wifi/wifiAodvCtrl.c:37
msgid "AODV Route Management"
msgstr "AODV路由管理"

#: modules/network/wifi/wifiAodvCtrl.c:37
msgid "Click button below, then all AODV route will be deleted"
msgstr "点击下面按钮，所有的AODV路由将被删除"

#: modules/network/wifi/wifiAodvCtrl.c:38
msgid "Clear All Route Items"
msgstr "清除所用路由条目"

#: modules/network/wifi/wifiAodvCtrl.c:67
msgid "Wireless AODV Control"
msgstr "无线AODV控制"

#: modules/network/wifi/wifiAodvCtrl.c:67
msgid "Debug AODV or Clear all AODV Routes"
msgstr "调试AODV或清除所有AODV路由"

#: modules/network/wifi/wifiAcl.c:64 modules/network/wifi/wifiAcl.c:136
#: modules/network/wifi/wifiAcl.c:161 modules/network/wifi/wifiAuthen.c:73
#: modules/network/wifi/wifiAuthen.c:89 lib/wireless/cgi_wireless_utils.c:56
#: lib/wireless/cgi_wireless_utils.c:62
msgid "Wireless Operation Failed"
msgstr "无线操作失败"

#: modules/network/wifi/wifiAcl.c:106
msgid "Has Exist when add"
msgstr "添加时已经存在"

#: modules/network/wifi/wifiAcl.c:118
msgid "Not exist when delete"
msgstr "删除时已不存在"

#: modules/network/wifi/wifiAcl.c:225 modules/network/wifi/wifiAcl.c:277
msgid "MAC Filter Policy"
msgstr "MAC地址过滤策略"

#: modules/network/wifi/wifiAcl.c:321
msgid "MAC Filter Configuration of WiFi"
msgstr "WIFI的MAC地址过滤配置"

#: modules/network/wifi/wifiAcl.c:343
msgid "ACL Filter is saving"
msgstr "ACL过滤正在保存"

#: modules/network/wifi/wifiAodvInfo.c:24
msgid "Destionation"
msgstr "目的地"

#: modules/network/wifi/wifiAodvInfo.c:24
msgid "Sequence"
msgstr "顺序"

#: modules/network/wifi/wifiAodvInfo.c:24
msgid "Hop Count"
msgstr "Hop计数"

#: modules/network/wifi/wifiAodvInfo.c:24
msgid "Next Hop"
msgstr "下一个Hop"

#: modules/network/wifi/wifiAodvInfo.c:24
#: modules/network/route/net_routes.c:37
#: modules/network/route/net_routes.c:160
#: modules/network/route/net_routes.c:308
msgid "Route Type"
msgstr "路由类型"

#: modules/network/wifi/wifiAodvInfo.c:57
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: modules/network/wifi/wifiAodvInfo.c:57
msgid "Link"
msgstr "连接"

#: modules/network/wifi/wifiAodvInfo.c:57
msgid "Valid"
msgstr "有效"

#: modules/network/wifi/wifiAodvInfo.c:57
msgid "Lifetime"
msgstr "寿命"

#: modules/network/wifi/wifiAodvInfo.c:87
#: modules/network/wifi/wifiAodvInfo.c:117
msgid "Second/msecond"
msgstr "秒/毫秒"

#: modules/network/wifi/wifiAodvInfo.c:87
msgid "Retries"
msgstr "重试"

#: modules/network/wifi/wifiAodvInfo.c:117
msgid "Flood ID"
msgstr "溢出IP"

#: modules/network/wifi/wifiAodvInfo.c:181
msgid "Status Information of Wireless AODV"
msgstr "无线AODV的状态信息"

#: modules/network/wifi/wifiMain.c:54
msgid "WiFi"
msgstr "WiFi"

#: modules/network/wifi/wifiAuthen.c:9
msgid "OPEN(None,Default)"
msgstr "打开（无，默认）"

#: modules/network/wifi/wifiAuthen.c:10
msgid "SharedKey"
msgstr "共享密匙"

#: modules/network/wifi/wifiAuthen.c:11
msgid "802.1X"
msgstr "802.1X"

#: modules/network/wifi/wifiAuthen.c:12
msgid "AUTO"
msgstr "自动"

#: modules/network/wifi/wifiAuthen.c:13
msgid "WPA(Wireless Protected Access)"
msgstr "WPA"

#: modules/network/wifi/wifiAuthen.c:112
msgid "Authentication Mode"
msgstr "授权模式"

#: modules/network/wifi/wifiAuthen.c:123
msgid "Please input the key:"
msgstr "请输入密匙"

#: modules/network/wifi/wifiAuthen.c:124
msgid "Shared Key are 5 ASCII Charactors"
msgstr "共享密匙为5个字符"

#: modules/network/wifi/wifiAuthen.c:124
msgid "used in 64 bits Authentication and Cryption Key"
msgstr "用64位的授权密匙"

#: modules/network/wifi/wifiAuthen.c:125
msgid "128 bits Key can be supported in future"
msgstr "将来会支持128位的密匙"

#: modules/network/wifi/wifiAuthen.c:130
msgid "Key"
msgstr "密匙"

#: modules/network/wifi/wifiAuthen.c:144
msgid "Now only Open and Shared Key can be used"
msgstr "现在只能用公开的或者共享的密匙"

#: modules/network/wifi/wifiAuthen.c:144
msgid "More features can be supported in future!"
msgstr "将来会支持更多的特性"

#: modules/network/wifi/wifiAuthen.c:162
msgid "Authentication Configuration of WiFi"
msgstr "WiFi的授权配置"

#: modules/network/wifi/wifiAuthen.c:169
msgid "Authentication Info is saving"
msgstr "授权信息正在保存"

#: modules/network/route/net_routes.c:47
msgid "Operator"
msgstr "操作者"

#: modules/network/route/net_routes.c:59
#: modules/network/route/net_routes.c:214
#: modules/network/route/net_routes.c:253
msgid "Destination"
msgstr "目的地"

#: modules/network/route/net_routes.c:109
msgid "is invalidate value"
msgstr "是无效的值"

#: modules/network/route/net_routes.c:164
#: modules/network/route/net_routes.c:203
msgid "Network Route"
msgstr "网络路由"

#: modules/network/route/net_routes.c:166
#: modules/network/route/net_routes.c:197
msgid "Host Route"
msgstr "主机路由"

#: modules/network/route/net_routes.c:168
#: modules/network/route/net_routes.c:191
msgid "Default Route"
msgstr "默认路由"

#: modules/network/route/net_routes.c:232
msgid "WAN"
msgstr "WAN"

#: modules/network/route/net_routes.c:253
msgid "Flags"
msgstr "标记"

#: modules/network/route/net_routes.c:253
msgid "Cast"
msgstr "广播"

#: modules/network/route/net_routes.c:296
msgid "Route Operation Failed"
msgstr "路由功能失败"

#: modules/network/route/net_routes.c:314
msgid "Add Route"
msgstr "添加路由"

#: modules/network/route/net_routes_update.c:140
msgid "Update Route now"
msgstr "现在更新路由"

#: modules/help/help_cgi.c:31
msgid "Help Failed"
msgstr "帮助信息失败"

#: modules/help/help_cgi.c:31
msgid "Some Errors in your releases for HELP function"
msgstr "帮助功能在您的版本中出现错误"

#: modules/help/help_cgi.c:48 lib/cgi_pages_lib.c:138
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: modules/help/help_cgi.c:54
msgid "No Help information for this menu"
msgstr "此项没有帮助信息"

#: modules/help/help_msg.c:18
msgid "With upload function"
msgstr "利用上传功能"

#: modules/help/help_msg.c:19
msgid "the crupted system can be restored or patched packages"
msgstr "崩溃的系统可以重新加载或打补丁"

#: modules/help/help_msg.c:20
msgid "can be upgrade system"
msgstr "还可以对系统进行升级"

#: modules/help/help_msg.c:25
msgid "All Services in our system are list here"
msgstr "系统所有服务都被列出"

#: modules/help/help_msg.c:30
msgid "System user admin"
msgstr "系统用户管理"

#: modules/help/help_msg.c:35
msgid "hostname and Domain admin"
msgstr "主机名和域名管理"

#: modules/help/help_msg.c:41
msgid "config the WAN IP"
msgstr "配置WAN IP"

#: modules/help/help_msg.c:46
msgid "WAN static IP config"
msgstr "WAN 静态IP配置"

#: modules/help/help_msg.c:51
msgid "config the PPPOE"
msgstr "PPPOE配置"

#: modules/help/help_msg.c:77
msgid "Update/Restore involved 3 steps"
msgstr "更新/恢复分为三步"

#: modules/help/help_msg.c:78
msgid "Login in our web site with your browser(or contact with us)"
msgstr "登录我们的网站或与我们联系"

#: modules/help/help_msg.c:79
msgid "and get the package you need"
msgstr "找到你需要的文件"

#: modules/help/help_msg.c:80
msgid "Select the menu item of 'Upgrade Software'"
msgstr "选择“软件升级”

#: modules/help/help_msg.c:81
msgid "After update, you should reboot system"
msgstr "更新后，请重新启动系统"

#: modules/help/help_msg.c:87
msgid "In order to config a server yuo must know the state of services"
msgstr "为了配置某个服务器，你必须知道各个服务的状态"

#: modules/help/help_msg.c:88
msgid "in there we can look over all state of services in our system"
msgstr "我们可以看到系统中每个服务的状态"

#: modules/help/help_msg.c:89
msgid "you can stop or runing every services in our system"
msgstr "你可以运行或停止系统中的每个服务"

#: modules/help/help_msg.c:90
msgid "you can choose upload or no services when the system startup"
msgstr "你可以在系统启动时选择上传或无服务"

#: modules/help/help_msg.c:95
msgid "the usename and password in webadmin"
msgstr "用户名和密码在webadmin"

#: modules/help/help_msg.c:96
msgid "Username: generally used numeral,Letter and special characte"
msgstr "用户名：通常是数字，字母和特殊字符"

#: modules/help/help_msg.c:97
msgid "Password: composed by the numeral and letter"
msgstr "密码：由数字和字母构成"

#: modules/help/help_msg.c:98 modules/help/help_msg.c:108
msgid "Note: it is differ to capital letter and small letter"
msgstr "注意：大小写字母意义不同"

#: modules/help/help_msg.c:103
msgid "the hostname and domain"
msgstr "主机名和域名"

#: modules/help/help_msg.c:104
msgid "Homename and WAN IP address are correspond mutually"
msgstr "主机名和IP地址相互对应"

#: modules/help/help_msg.c:105
msgid "Hostname and domain generally used numeral,letter and special characte"
msgstr "主机名和域名通常是数字，字母和特殊字符"

#: modules/help/help_msg.c:106
msgid "If you want to used WWW and MAIL services you must used this domain"
msgstr "使用这个域名来上网和发邮件"

#: modules/help/help_msg.c:107
msgid "and hostname which you already applied and registed"
msgstr "主机名已经被注册"

#: modules/help/help_msg.c:109
msgid "In order to FQDN can use, must config the DNS server correctly"
msgstr "为了使用FQDN，请务必正确配置DNS服务器"

#: modules/help/help_msg.c:115
msgid "the way to connect the Internat"
msgstr "连接网络的方式"

#: modules/help/help_msg.c:116
msgid "we have 3 way to connect to internet:static IP,DHCP,PPPOE"
msgstr "可用static IP,DHCP,PPPOE三种方式连接网络"

#: modules/help/help_msg.c:117
msgid "you choice anyone you want"
msgstr "访问不受任何限制"

#: modules/help/help_msg.c:118
msgid "click 'ok' to start config"
msgstr "选择“确定”来启动配置"

#: modules/help/help_msg.c:119
msgid "if you choice DHCP may obtain IP automatically from ISP"
msgstr "选择DHCP可以自动获得IP地址"

#: modules/help/help_msg.c:124
msgid "the static wan IP"
msgstr "静态WAN IP"

#: modules/help/help_msg.c:125
msgid "WAN IP provides by ISP"
msgstr "ISP提供的WAN IP"

#: modules/help/help_msg.c:126
msgid "WAN netmask generally used 255.255.255.0"
msgstr "子网掩码通常是255.255.255.0"

#: modules/help/help_msg.c:127
msgid "Gateway IP namely goal address"
msgstr "网关IP就是目标地址"

#: modules/help/help_msg.c:128 modules/help/help_msg.c:141
msgid "First DNS Server provides by ISP"
msgstr "ISP提供的首选DNS"

#: modules/help/help_msg.c:129 modules/help/help_msg.c:142
msgid "Second DNS Server provides by ISP also may not fill in"
msgstr "ISP提供的备用DNS也可以不填"

#: modules/help/help_msg.c:134
msgid "the PPPOE"
msgstr "PPPOE"

#: modules/help/help_msg.c:135
msgid "PPPOE is ADSL"
msgstr "PPPOE就是ADSL"

#: modules/help/help_msg.c:136
msgid "usedname and password is provides by ISP"
msgstr "ISP提供的用户名和密码"

#: modules/help/help_msg.c:136 modules/help/help_msg.c:137
msgid "if you don't know can ask ISP"
msgstr "如没有可以向ISP索取"

#: modules/help/help_msg.c:137
msgid "ISP Server and ISP server name is provides by ISP"
msgstr "ISP服务器和名字都由ISP提供"

#: modules/help/help_msg.c:138
msgid "you have two way to get DNS server"
msgstr "有两种方式可以得到DNS服务器"

#: modules/help/help_msg.c:138
msgid "Set by User and Set by server"
msgstr "用户设定和服务器设定"

#: modules/help/help_msg.c:139
msgid "if you choice set by user"
msgstr "如果你选择由用户设置"

#: modules/help/help_msg.c:139
msgid "you must set First DNS Server and Second DNS Server"
msgstr "首选DNS和备用DNS均要填写"

#: modules/help/help_msg.c:140
msgid "if you choice set by server you can not set that"
msgstr "如果选择由服务器设置你就不用设定DNS"

#: modules/help/help_msg.c:143
msgid "Note: ISP can alloca IP address dynamocly for ADSL"
msgstr "ISP可以动态为ADSL分配IP地址"

#: modules/help/help_msg.c:144
msgid "so you can not set ISP server and ISP server name"
msgstr "所以不用设置ISP服务器和名字"

#: modules/wizard/wizardUtils.c:16
msgid "NINGBO ASSIST, Inc."
msgstr "宁波 助手 "

#: modules/wizard/wizardUtils.c:35
msgid "NingBo Assist Technology Co.,Ltd"
msgstr "宁波助手科技有限公司"

#: modules/wizard/wizardUtils.c:37 modules/system/sysInfo/sysInfoVersions.c:70
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: modules/wizard/wizardFormat.c:22
msgid "is formatting as"
msgstr "正在格式化"

#: modules/wizard/wizardFormat.c:41
msgid "is mounting on"
msgstr "正在挂载 "

#: modules/wizard/wizardFormat.c:66 lib/process/cgi_upload_file.c:43
msgid "File can not be NULL"
msgstr "文件不能为空"

#: modules/wizard/wizardFormat.c:94 modules/wizard/wizardHardware.c:137
#: modules/wizard/wizardFdisk.c:142
#: modules/servers/services/servicesMiscConfig.c:113
msgid "is not found"
msgstr "没有找到"

#: modules/wizard/wizardFormat.c:107
msgid "Partition and Format Result"
msgstr "分区和格式化结果"

#: modules/wizard/wizardFormat.c:116
msgid "Now, it is time for upload File System image with Browser."
msgstr "现在，现在可以通过浏览器上传文件系统备份"

#: modules/wizard/wizardWan.c:16 modules/system/syscfg/syscfg_eth.c:141
msgid "WAN IP Address"
msgstr "WAN IP 地址"

#: modules/wizard/wizardWan.c:22 modules/system/syscfg/syscfg_eth.c:146
msgid "WAN Netmask"
msgstr "WAN 掩码"

#: modules/wizard/wizardWan.c:82 modules/system/syscfg/syscfg_eth.c:101
msgid "DHCP"
msgstr "DHCP（自动分配IP）"

#: modules/wizard/wizardWan.c:86 modules/system/syscfg/syscfg_eth.c:98
msgid "static"
msgstr "static（静态）"

#: modules/wizard/wizardWan.c:91 modules/system/syscfg/syscfg_eth.c:104
msgid "PPPOE"
msgstr "PPPOE（拨号上网）"

#: modules/wizard/wizardWan.c:98
msgid "In order to update from Internet"
msgstr "为了通过网络进行升级更新"

#: modules/wizard/wizardWan.c:98
msgid "your WAN configuration must be correct"
msgstr "网络配置必须正确"

#: modules/wizard/wizardWan.c:99
msgid "After WAN configuration"
msgstr "网络配置以后"

#: modules/wizard/wizardWan.c:99
msgid "System must be reboot to make the configuration activating"
msgstr "必须重启系统以使设置生效"

#: modules/wizard/wizardWan.c:100 modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:184
msgid "Suggestion"
msgstr "建议"

#: modules/wizard/wizardWan.c:100
msgid "Update your system in LAN environments"
msgstr "在局域网中更新你的系统"

#: modules/wizard/wizardWan.c:108
msgid "Return"
msgstr "返回"

#: modules/wizard/wizardWan.c:126
msgid "Saving WAN Configuration now"
msgstr "保存WAN网络设置"

#: modules/wizard/wizardHardware.c:15
msgid "has no partitions, so fdisk it first!"
msgstr "没有分区信息，请先分区"

#: modules/wizard/wizardHardware.c:32
msgid "Blocks"
msgstr "块"

#: modules/wizard/wizardHardware.c:37
msgid "System"
msgstr "系统"

#: modules/wizard/wizardHardware.c:42
msgid "File System"
msgstr "文件系统"

#: modules/wizard/wizardHardware.c:62
msgid "Disk Info"
msgstr "磁盘信息"

#: modules/wizard/wizardHardware.c:66
msgid "Device of Current Root File System"
msgstr "当前文件系统下的设备"

#: modules/wizard/wizardHardware.c:66
msgid "which can not used as install device"
msgstr "不能当作设备来安装"

#: modules/wizard/wizardHardware.c:71
msgid "Restore On This Device"
msgstr "在这个设备上备份"

#: modules/wizard/wizardHardware.c:75
msgid "Capacity"
msgstr "容量"

#: modules/wizard/wizardHardware.c:105
msgid "Mass Storage Disk has been detected"
msgstr "检测到大存储量磁盘"

#: modules/wizard/wizardHardware.c:106
msgid "In order to restore system"
msgstr "为了恢复系统"

#: modules/wizard/wizardHardware.c:106
msgid "you must select the device which Wizard will use"
msgstr "你必须选择引导使用的设备"

#: modules/wizard/wizardHardware.c:107
msgid "The device will be repartitioned and format as our requirement"
msgstr "这个设备会根据需求重新分区和格式化"

#: modules/wizard/wizardFdisk.c:20
msgid "root partition is on this disk"
msgstr "在这个磁盘上启动分区"

#: modules/wizard/wizardFdisk.c:20
msgid "Disk"
msgstr "磁盘"

#: modules/wizard/wizardFdisk.c:20
msgid "can not be fdisk"
msgstr "不能分区"

#: modules/wizard/wizardFdisk.c:25
msgid "is umounting"
msgstr "正在挂载"

#: modules/wizard/wizardFdisk.c:44
msgid "is deleting"
msgstr "正在检测"

#: modules/wizard/wizardFdisk.c:72
msgid "is creating a new partition"
msgstr "正在创建一个新的分区"

#: modules/wizard/wizardFdisk.c:84 modules/wizard/wizardFdisk.c:102
msgid "about"
msgstr "关于"

#: modules/wizard/wizardFdisk.c:91
msgid "Left Space"
msgstr "剩余空间"

#: modules/wizard/wizardFdisk.c:160
msgid "The HD Disk has been repartitioned now"
msgstr "硬盘已经被重新分区"

#: modules/wizard/wizardFdisk.c:161
msgid "In order to install new system"
msgstr "为了安装一个新系统"

#: modules/wizard/wizardFdisk.c:161
msgid "it must be format by WIZARD in next step"
msgstr "下一步必须根据向导进行格式化"

#: modules/wizard/wizardUpload.c:22
msgid "No Partition is not found now"
msgstr "没有找到分区"

#: modules/wizard/wizardUpload.c:29
msgid "is mount on"
msgstr "已经挂载"

#: modules/wizard/wizardUpload.c:31
msgid "has been upload onboard"
msgstr "已经被上传目标板上"

#: modules/wizard/wizardUpload.c:32
msgid "Now, it is time for extract File System image file transfered just now"
msgstr "现在，对系统备份文件进行解压"

#: modules/wizard/wizardUpload.c:66
msgid "No FileSystem File uploaded is found"
msgstr "没有找到上传的文件系统文件"

#: modules/wizard/wizardUpload.c:70 lib/process/cgi_upload_file.c:374
msgid "is extracting"
msgstr "正在解压"

#: modules/wizard/wizardUpload.c:77 lib/process/cgi_upload_file.c:383
msgid "is removing"
msgstr "正在移除"

#: modules/wizard/wizardUpload.c:98
msgid "Now, it is time for reboot with new File System just update"
msgstr "现在，重启系统以更新文件系统"

#: modules/wizard/wizardUpload.c:99
msgid "The device just used must be use as root device"
msgstr "已经用过的设备必须用作启动设备"

#: modules/wizard/wizardUpload.c:123
msgid "Reboot will cost 1 minuts or more"
msgstr "系统重启需要至少1分钟"

#: modules/wizard/wizardUpload.c:124 modules/system/syscfg/syscfg_reboot.c:34
msgid "it is determined by the services you selected"
msgstr "取决于你选择的服务"

#: modules/wizard/wizardUpload.c:126
msgid "If you can not return the WebAdmin of Newly installed System"
msgstr "如果不能从新安装的系统中返回网管网页"

#: modules/wizard/wizardUpload.c:126
msgid "please repeat the install process again"
msgstr "请重复安装步骤"

#: modules/wizard/wizardUpload.c:135
msgid "Good Luck for you! Thanks!"
msgstr "祝你好运，谢谢"

#: modules/wizard/wizardUpload.c:155
msgid "Not initial data is found in WIZARD"
msgstr "在向导中没有找到原始数据"

#: modules/wizard/wizardUpload.c:161
msgid "This is not a File System Image File"
msgstr "这不是一个文件系统的备份文件"

#: modules/wizard/wizardUpload.c:166
msgid "File System Image is not packaged correctly!"
msgstr "文件系统备份打包不正确"

#: modules/wizard/wizardUpload.c:172
msgid "is upload now"
msgstr "开始上传"

#: modules/wizard/wizardUpload.c:179
msgid "The System Image is about 16M bytes"
msgstr "系统备份大约为16M字节"

#: modules/wizard/wizardUpload.c:179
msgid "so it will cast some time to complete this transfer"
msgstr "这将花费一些时间完成文件传送"

#: modules/wizard/wizardUpload.c:180
msgid "How long it will cast will be determined by the network condition"
msgstr "快慢取决于网络状况"

#: modules/wizard/wizardUpload.c:181
msgid "Please Waiting more patiently"
msgstr "请耐心等待"

#: modules/wizard/wizardMain.c:42
msgid "No Restore configuration file"
msgstr "没有恢复配置文件"

#: modules/wizard/wizardMain.c:53
msgid "No Disk is check in this system"
msgstr "系统中没有检测到磁盘"

#: modules/wizard/wizardMain.c:80
msgid "Ningbo Assist AS600 system software and data"
msgstr "宁波助手公司的AS600系统和数据"

#: modules/wizard/wizardMain.c:80
msgid "should be installed on CompactFlash card, Flash Disk or Hard Disk"
msgstr "可以安装在CF卡，优盘和硬盘上"

#: modules/wizard/wizardMain.c:81
msgid "Main purpose of WIZARD is install or update system remotely"
msgstr "向导的主要作用是远程安装或升级更新系统"

#: modules/wizard/wizardMain.c:82
msgid "Please click 'Hardware Check' to begin the install porcess"
msgstr "请点击“硬件检测”来开始安装程序"

#: modules/wizard/wizardMain.c:93
msgid "No Disk is found"
msgstr "没有找到磁盘"

#: modules/wizard/wizardMain.c:156
msgid "Wizard Error"
msgstr "向导出错"

#: modules/wizard/wizardMain.c:156 modules/system/syscfg/syscfgMain.c:68
msgid "No command for this menu"
msgstr "此项没有命令"

#: modules/wizard/wizardMain.c:160
msgid "Wizard"
msgstr "向导"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:22
msgid "Sensitivity Configuration"
msgstr "敏感度配置"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:25
msgid "Enabled or Disabled Motion Detection"
msgstr "使能或关闭运动检测功能"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:25
msgid "Motion Detection"
msgstr "运动检测"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:30
msgid "Sensitivity is value from 0~xx"
msgstr "敏感度的值可从0到99"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:30
msgid "Sensitivity"
msgstr "敏感度"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:32
msgid "Threshold is value from 0~xx"
msgstr "临界值从0到99"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:32
msgid "Threshold"
msgstr "临界值"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:39
msgid "Mail Configuration"
msgstr "邮件设置"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:42
msgid "Enabled or Disabled Mail Alert"
msgstr "使能或关闭邮件警告"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:42
msgid "Mail Alert"
msgstr "邮件警告"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:47
msgid "no more than 20 words"
msgstr "不超过20个字"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:47
msgid "Mail Subject"
msgstr "邮件主题"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:49
msgid "Mail Address, such as abcd@efgh.com"
msgstr "邮件地址，例如abcd@efgh.com"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:49
msgid "Mail Recipients"
msgstr "收件人"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:51
msgid "IP Address or FQDN of Mail Server"
msgstr "IP地址或邮件服务器的FQDN"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:51
msgid "Mail Server"
msgstr "邮件服务器"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:54
msgid "Account on this mail server"
msgstr "邮件服务器的帐户"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:54 modules/video/videoMotionDetect.c:75
#: modules/system/syscfg/syscfg_user.c:95
msgid "User Name can not be NULL"
msgstr "用户名不能为空"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:55
msgid "Pass word for this mail account"
msgstr "邮件帐户的密码"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:57 modules/video/videoMotionDetect.c:78
#: modules/system/syscfg/syscfg_user.c:99
msgid "Password can not be NULL"
msgstr "密码不能为空"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:64
#: modules/servers/services/servicesMiscFtp.c:111
msgid "FTP Configuration"
msgstr "FTP配置"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:67
msgid "Enabled or Disabled FTP Alert"
msgstr "使能或关闭FTP警告"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:67
msgid "FTP Alert"
msgstr "FTP警告"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:72
msgid "IP Address or FQDN of FTP Server"
msgstr "IP地址或FTP服务器的FQDN"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:72
msgid "FTP Server"
msgstr "FTP服务器"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:75
msgid "FTP Account name"
msgstr "FTP帐户姓名"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:76
msgid "Pass word for this FTP account"
msgstr "FTP帐户密码"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:81
msgid "Path name in remote FTP server"
msgstr "远程FTP服务器的路径名称"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:81
msgid "Remote Path"
msgstr "远程路径"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:99 modules/video/videoSelect.c:281
#: modules/video/videoButtons.c:118 modules/navigate/cgi_navigate.c:137
msgid "Media Configuration"
msgstr "媒体配置"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:99
msgid "Basic parameters of Motion Detection are set here"
msgstr "设置运动检测的基本参数"

#: modules/video/videoView.c:75
msgid "View of Media Stream"
msgstr "观看媒体流"

#: modules/video/videoView.c:75
msgid "IP Camera"
msgstr "网络摄像头"

#: modules/video/videoSelect.c:281 modules/video/videoButtons.c:118
msgid "Basic parameters of Media are set here"
msgstr "设置媒体的基本参数"

#: modules/video/videoRecord.c:71
msgid "Camera Record is starting....."
msgstr "摄像头记录功能正在启动"

#: modules/video/videoRecord.c:92
msgid "Camera Record is stopping....."
msgstr "摄像头记录功能正在关闭"

#: modules/video/videoRecord.c:145
msgid "Camera Record"
msgstr "摄像记录"

#: modules/video/videoRecord.c:154
msgid "can not startup because of Camera Server is not running now"
msgstr "不能启动是因为摄像头服务器还未运行"

#: modules/video/videoRecord.c:158
msgid "Recorded Movie Files"
msgstr "已记录的文件"

#: modules/video/videoRecord.c:178
msgid "Status of Web Camera Record"
msgstr "网络摄像头记录的状态"

#: modules/video/videoRecord.c:178
msgid "Web Camera Record"
msgstr "网络摄像头记录"

#: modules/video/videoNot.c:29
msgid "Load Camera System when boot"
msgstr "启动时加载摄像系统"

#: modules/video/videoNot.c:54
msgid "Camera"
msgstr "摄像头"

#: modules/video/videoNot.c:56
msgid "Sensor"
msgstr "传感器"

#: modules/video/videoNot.c:58
msgid "Image Format"
msgstr "备份的格式"

#: modules/video/videoNot.c:86
msgid "Grabbing"
msgstr "正在抓图"

#: modules/video/videoNot.c:106
msgid "Port Number"
msgstr "端口数目"

#: modules/video/videoNot.c:111
msgid "Need Record"
msgstr "需要记录"

#: modules/video/videoNot.c:126
msgid "File Length"
msgstr "文件长度"

#: modules/video/videoNot.c:126
msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

#: modules/video/videoNot.c:154
msgid "When hardware has been changed, you should reconfig it in this page!"
msgstr "硬件改动，需要重新配置"

#: modules/video/videoNot.c:155 modules/video/videoNot.c:159
msgid "Basic Parameters of Video"
msgstr "视频基本参数"

#: modules/video/videoNot.c:155
msgid "Camera Configuration will be take effective when next boot"
msgstr "摄像头配置在下次启动时生效"

#: modules/video/videoMain.c:25
msgid "Media setup is saveing!"
msgstr "媒体设置正在保存"

#: modules/video/videoMain.c:46
msgid "Video Driver is not loaded now"
msgstr "视频驱动未加载"

#: modules/video/videoMain.c:52
msgid "Video Configuration File is not found"
msgstr "视频配置文件没有找到"

#: modules/video/videoMain.c:58
msgid "Motion Detection Configuration File is not found"
msgstr "运动检测配置文件没有找到"

#: modules/video/videoMain.c:70
msgid "No USB Video Hardware is found"
msgstr "没有找到USB硬件"

#: modules/video/videoMain.c:86
msgid "Driver Version"
msgstr "驱动版本"

#: modules/video/videoMain.c:162
msgid "Media Stream"
msgstr "媒体流"

#: modules/servers/ddns/cgiDdnsConfig.c:40
msgid "DDNS Server Configuration"
msgstr "DDNS服务器配置"

#: modules/servers/ddns/cgiDdnsConfig.c:51
msgid "User Configuration"
msgstr "用户配置"

#: modules/servers/ddns/cgiDdnsConfig.c:60
msgid "Local UDP Port"
msgstr "本地UDP端口"

#: modules/servers/ddns/cgiDdnsConfig.c:63
#: modules/servers/ddns/cgiDdnsConfig.c:67
#: modules/servers/ddns/cgiDdnsConfig.c:101
#: modules/servers/ddns/cgiDdnsTest.c:27
msgid "Registered FQDN"
msgstr "已经注册的正式域名"

#: modules/servers/ddns/cgiDdnsConfig.c:98
msgid "Multiple FQDNs can be registered by any user"
msgstr "任何用户都可以注册多个正式域名"

#: modules/servers/ddns/cgiDdnsConfig.c:98
msgid "Normally, only one FQDN can be activated by any device"
msgstr "但正常情况下，任何设备都只能激活一个正式域名"

#: modules/servers/ddns/cgiDdnsConfig.c:101
msgid "only can modified in page of"
msgstr "只能在“主机名”网页进行更改"

#: modules/servers/ddns/cgiDdnsConfig.c:101
#: modules/navigate/cgi_navigate.c:179
#: modules/system/syscfg/syscfg_hostname.c:84
msgid "Host Name"
msgstr "主机名"

#: modules/servers/ddns/cgiDdnsTest.c:30
msgid "Resolved IP Address"
msgstr "解析后的IP地址"

#: modules/servers/ddns/cgiDdnsTest.c:35
msgid "Resolved FQDN Failed"
msgstr "解析域名失败"

#: modules/servers/ddns/cgiDdnsTest.c:35
msgid "Please check your configuration carefully"
msgstr "请仔细检查你的配置"

#: modules/servers/ddns/cgiDdnsTest.c:40
msgid "has been resolved as IP address"
msgstr "已被解析成IP地址"

#: modules/servers/ddns/cgiDdnsTest.c:55
#: modules/system/sysInfo/sysInfoProcs.c:75
msgid "is not running now"
msgstr "现在没有运行"

#: modules/servers/ddns/cgiDdnsMain.c:19
msgid "Operation Failed"
msgstr "操作失败"

#: modules/servers/services/servicesMiscUpnp.c:12
msgid "No Debug"
msgstr "没有问题"

#: modules/servers/services/servicesMiscUpnp.c:13
msgid "SysLog"
msgstr "系统日志"

#: modules/servers/services/servicesMiscUpnp.c:49
msgid "UPNP Server Status"
msgstr "UPNP服务器状态"

#: modules/servers/services/servicesMiscUpnp.c:52
msgid "Net Neighbour"
msgstr "网上邻居"

#: modules/servers/services/servicesMiscUpnp.c:54
msgid "Port Forward"
msgstr ""

#: modules/servers/services/servicesMiscUpnp.c:74
msgid "Debug Mode"
msgstr "调试模式"

#: modules/servers/services/servicesMiscUpnp.c:84
msgid "Up Bit Rate"
msgstr "上传波特率"

#: modules/servers/services/servicesMiscUpnp.c:86
msgid "Down Bit Rate"
msgstr "下载波特率"

#: modules/servers/services/servicesMiscUpnp.c:98
#: modules/navigate/cgi_navigate.c:355
msgid "UPNP Configuration"
msgstr "UPNP配置"

#: modules/servers/services/servicesMiscUpnp.c:111
msgid "UPNP(Internet Gateway Device) Configuration"
msgstr "UPNP（内网网关设备）配置"

#: modules/servers/services/servicesMiscFtp.c:38
msgid "FTP Server Status"
msgstr "FTP服务器状态"

#: modules/servers/services/servicesMiscFtp.c:66
msgid "Global Configuration"
msgstr "全局配置"

#: modules/servers/services/servicesMiscFtp.c:68
msgid "MAX Clients"
msgstr "最多客户端"

#: modules/servers/services/servicesMiscFtp.c:70
msgid "MAX Clients Per IP"
msgstr "每个IP最多客户端"

#: modules/servers/services/servicesMiscFtp.c:72
msgid "Timeout after Idle"
msgstr "空闲后暂停"

#: modules/servers/services/servicesMiscFtp.c:75
msgid "Local User Configuration"
msgstr "本地用户配置"

#: modules/servers/services/servicesMiscFtp.c:77
msgid "Local User Login"
msgstr "本地用户登录"

#: modules/servers/services/servicesMiscFtp.c:79
msgid "Change Root After Local Login"
msgstr "本地登录后改变Root"

#: modules/servers/services/servicesMiscFtp.c:82
msgid "Anonymous User Configuration"
msgstr "匿名用户配置"

#: modules/servers/services/servicesMiscFtp.c:84
msgid "Anonymous Login"
msgstr "匿名登录"

#: modules/servers/services/servicesMiscFtp.c:86
msgid "No Password for Anonynous"
msgstr "匿名用户不需密码"

#: modules/servers/services/servicesMiscFtp.c:92
msgid "In order to take effective after change config"
msgstr "为了在改变配置后起作用"

#: modules/servers/services/servicesMiscFtp.c:92
msgid "FTP Server must be reboot"
msgstr "FTP服务器必须重启"

#: modules/servers/services/servicesMiscFtp.c:93
msgid "In order to terminate FTP server"
msgstr "为了终止FTP服务器"

#: modules/servers/services/servicesMiscFtp.c:93
msgid "all FTP clients must be quit firstly"
msgstr "所有的FTP客户端必须都退出"

#: modules/servers/services/servicesMiscFtp.c:121
msgid "Save FTP Config File"
msgstr "保存FTP配置文件"

#: modules/servers/services/servicesMiscConfig.c:43
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: modules/servers/services/servicesMiscConfig.c:43
msgid "Startup When Boot"
msgstr "开机时自动启动"

#: modules/servers/services/servicesMiscConfig.c:58
#: modules/system/sysInfo/sysInfoProcs.c:131
msgid "Start"
msgstr "启动"

#: modules/servers/services/servicesMiscConfig.c:113
msgid "Service Name"
msgstr "服务器名"

#: modules/servers/services/servicesMiscConfig.c:114
msgid "Service Error"
msgstr "服务器错误"

#: modules/servers/services/servicesMiscConfig.c:147
#: modules/servers/services/servicesMiscConfig.c:172
msgid "Service List"
msgstr "服务器列表"

#: modules/servers/services/servicesMiscConfig.c:165
msgid "Service Update"
msgstr "服务器更新"

#: modules/servers/services/servicesMiscConfig.c:165
msgid "Service is updating, please waiting...."
msgstr "服务正在更新，请等待"

#: modules/servers/services/servicesMiscSysLog.c:40
msgid "Emergence"
msgstr "出现"

#: modules/servers/services/servicesMiscSysLog.c:41
msgid "Alert"
msgstr "警告"

#: modules/servers/services/servicesMiscSysLog.c:42
msgid "Critical"
msgstr "关键的"

#: modules/servers/services/servicesMiscSysLog.c:45
msgid "Notice"
msgstr "注意"

#: modules/servers/services/servicesMiscSysLog.c:46
msgid "Information"
msgstr "消息"

#: modules/servers/services/servicesMiscSysLog.c:47
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#: modules/servers/services/servicesMiscSysLog.c:48
msgid "None"
msgstr "无"

#: modules/servers/services/servicesMiscSysLog.c:54
msgid "OS"
msgstr "操作系统"

#: modules/servers/services/servicesMiscSysLog.c:55
msgid "Crond"
msgstr "Crond"

#: modules/servers/services/servicesMiscSysLog.c:56
msgid "FTP"
msgstr "FTP"

#: modules/servers/services/servicesMiscSysLog.c:57
msgid "Printer"
msgstr "打印机"

#: modules/servers/services/servicesMiscSysLog.c:58
msgid "Mail"
msgstr "邮件"

#: modules/servers/services/servicesMiscSysLog.c:59
msgid "Syslog"
msgstr "系统日志"

#: modules/servers/services/servicesMiscSysLog.c:115
msgid "Save Syslog Config File"
msgstr "保存系统日志"

#: modules/servers/services/servicesMiscSysLog.c:147
msgid "OS Log Daemon Status"
msgstr "操作系统日志后台程序状态"

#: modules/servers/services/servicesMiscSysLog.c:149
msgid "SysLog Daemon Status"
msgstr "系统日志后台程序状态"

#: modules/servers/services/servicesMiscSysLog.c:168
msgid "MAX Size of File"
msgstr "文件最大容量"

#: modules/servers/services/servicesMiscSysLog.c:171
msgid "Log Root Directry"
msgstr "日志导入目录"

#: modules/servers/services/servicesMiscSysLog.c:174
msgid "Facility"
msgstr "工具"

#: modules/servers/services/servicesMiscSysLog.c:210
msgid "Syslogd Configuration"
msgstr "系统日志配置"

#: modules/servers/services/servicesMiscMain.c:24
msgid "Services Operation Failed"
msgstr "服务操作失败"

#: modules/navigate/content_cgi.c:22
msgid "SoNiX technolocy co ltd"
msgstr "松翰科技有限公司"

#: modules/navigate/content_cgi.c:31
msgid "SoNiX IP Cam"
msgstr "松翰网络摄像头"

#: modules/navigate/content_cgi.c:33
msgid "Model No."
msgstr "型号"

#: modules/navigate/content_cgi.c:33
msgid "SoNiX"
msgstr "松翰"

#: modules/navigate/content_cgi.c:40
msgid "SoNiX SoC"
msgstr "松翰　片上系统"

#: modules/navigate/content_cgi.c:44
msgid "support RTSP, RTP,PPPoE,DHCP,ICMP,NAT,UPnP,WiFi"
msgstr "支持RTSP, RTP,PPPoE,DHCP,ICMP,NAT,UPnP,WiFi"

#: modules/navigate/content_cgi.c:45
msgid "support JPEG, MJPEP, MPEG4, Motion Detection etc."
msgstr "支持JPEG, MJPEP, MPEG4, Motion Detection等"

#: modules/navigate/content_cgi.c:47
msgid "The functions of system monitoring and control has been suppored"
msgstr "适用于监控系统"

#: modules/navigate/content_cgi.c:48
msgid "Suppor the DHCP automatic assignment IP addresses"
msgstr "支持DHCP自动分配IP地址"

#: modules/navigate/content_cgi.c:49
msgid "Support MAIL and FTP alert"
msgstr "支持邮件和FTP报警功能"

#: modules/navigate/content_cgi.c:51
msgid "The powerful Web management function"
msgstr "具有强大的网络管理功能"

#: modules/navigate/content_cgi.c:51
msgid "and support i18n framework"
msgstr "并支持i18n框架"

#: modules/navigate/content_cgi.c:52
msgid "configuration web in same time"
msgstr "同时可通过网络"

#: modules/navigate/content_cgi.c:52
msgid "support upgrade management software online"
msgstr "在线更新软件，"

#: modules/navigate/content_cgi.c:52
msgid " and remote management and system log"
msgstr "远程管理系统和系统日志"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:38
msgid "Network Management"
msgstr "网络管理"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:48
msgid "Dynamic DNS"
msgstr "动态DNS"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:58
msgid "System Management"
msgstr "系统管理"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:68
msgid "Environs Backup/Restore"
msgstr "外部备份/恢复"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:77 modules/navigate/cgi_navigate.c:269
msgid "Software Update"
msgstr "软件升级"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:87
msgid "Environs Backup"
msgstr "外部备份"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:96
msgid "Environs Restore"
msgstr "外部备份恢复"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:106
msgid "System Services"
msgstr "系统服务"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:115
msgid "Services Configuration"
msgstr "服务配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:126
msgid "Wifi Device Configuration"
msgstr "无线设备配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:146
msgid "Video Configuration"
msgstr "视频配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:155
msgid "Video Dynamic Configuration"
msgstr "视频动态配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:164
msgid "Media Monitor"
msgstr "媒体监视器"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:180
msgid "Address and FQDN of host"
msgstr "主机的地址和正式域名"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:189
msgid "Setup the Internet Connection on Ethernet Port"
msgstr "对网卡进行网络连接的设置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:199
msgid "DDNS Configuration"
msgstr "DDNS配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:200
msgid "Client of Dynamic DNS"
msgstr "DDNS客户端"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:208
msgid "DDNS Test"
msgstr "DDNS测试"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:209
msgid "Test Ddns After DDNS Client Daemon has started"
msgstr "DDNS客户端后台程序启动后测试DDNS"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:218
msgid "Route Configuration"
msgstr "路由配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:219
msgid "Setup network routing table"
msgstr "网络路由表设置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:229
msgid "System Information"
msgstr "系统信息"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:230 modules/navigate/cgi_navigate.c:259
#: modules/navigate/cgi_navigate.c:337
msgid "System Version and releases Information"
msgstr "系统版本信息"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:239
msgid "Language Setup"
msgstr "语言安装"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:240
msgid "Setup Language of WebAdmin,Such Chinese or Japanese"
msgstr "网管网页，可以进行语言的安装，如中文和日文"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:248
msgid "System Time Setup"
msgstr "系统时间设置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:249
msgid "Setup System Current Time"
msgstr "当前时间设置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:258 modules/system/syscfg/syscfg_user.c:177
msgid "System User Management"
msgstr "系统用户管理"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:270
msgid "Update a Software Package or the Whole System handly"
msgstr "手动更新软件包或整个系统"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:278
msgid "System Install"
msgstr "系统安装"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:279
msgid "Install the Whole System on new Mass Storage Device"
msgstr "在大容量存储设备上安装整个系统"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:288
msgid "Local Backup"
msgstr "本地备份"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:289
msgid "Backup runtime or configration Data to Client Local"
msgstr "运行时间和配置数据备份到当地客户端"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:297
msgid "Server Backup"
msgstr "服务器备份"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:298
msgid "Backup runtime or configration Data to Server"
msgstr "运行时间和配置数据备份到服务器"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:306
msgid "Local Restore"
msgstr "本地数据恢复"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:307
msgid "Restore System from the Backup Data Saved in Client"
msgstr "用备份到客户端的数据恢复系统"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:315
msgid "Data Restore"
msgstr "服务器数据恢复"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:316
msgid "Restore System from the Backup Data Saved in Server"
msgstr "用备份到服务器的数据恢复系统"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:324
msgid "Default Restore"
msgstr "默认恢复"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:325
msgid "Restore System to the State of Factory Default"
msgstr "将系统恢复至出场设置状态"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:336
msgid "Services Management"
msgstr "服务管理"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:346
msgid "Syslog Configuration"
msgstr "系统日志配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:347
msgid "System Log for different application"
msgstr "不同应用的系统日志"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:356
msgid "Configuration of Universal PnP Gateway Device"
msgstr "通用PnP网关设备配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:367
msgid "Basic Configration"
msgstr "基本配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:368
msgid "Use Mode(Ad Hoc/AP) of Wireless Device"
msgstr "无线设备的使用模式（Ad Hoc/AP）"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:376
msgid "Wireless NIC Configration"
msgstr "无线网卡配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:377
msgid "IP Configuration of Wifi NIC"
msgstr " Wifi网卡的IP配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:385
msgid "MAC Filter"
msgstr "MAC地址过滤"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:386
msgid "Station MAC Address that be Denied/Allowed"
msgstr "拒绝/接受的MAC地址"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:394
msgid "Authen&Crypto"
msgstr "授权和密令"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:395
msgid "Wifi User Authentication and Data Crypto"
msgstr "无线用户的授权和密令"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:404
msgid "Wifi Crypto"
msgstr ""

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:405
msgid "Crypt the frame with WEP or WPA"
msgstr ""

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:414
msgid "Wifi Status"
msgstr " Wifi状态"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:415 modules/navigate/cgi_navigate.c:425
msgid "Status Of Wireless Host"
msgstr "无线主机的状态"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:424
msgid "Wifi Scan"
msgstr " Wifi扫描"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:434
msgid "Station Infos"
msgstr "站点信息"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:435
msgid "Status Of Associated Stations"
msgstr "相关站点的状态"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:447
msgid "Quality Config"
msgstr "质量配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:448
msgid "Quality Configuration of Video Device"
msgstr "视频设备质量"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:456
msgid "Flicker Config"
msgstr "Flicker配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:457
msgid "Flicker Configuration of Video Device"
msgstr "视频设备的Flicker配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:477
msgid "Bitrate Config"
msgstr "波特率配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:478
msgid "Bitrate Configuration of Video Device"
msgstr "视频设备的波特率配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:486
msgid "FrameRate Config"
msgstr "帧率配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:487
msgid "FrameRate Configuration of Video Device"
msgstr "视频设备的帧率配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:495
msgid "Brightness Config"
msgstr "亮度配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:496
msgid "Brightness Configuration of Video Device"
msgstr "视频设备的亮度配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:504
msgid "Contrast Config"
msgstr "对比度配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:505
msgid "Contrast Configuration of Video Device"
msgstr "视频设备的对比度配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:513
msgid "Saturation Config"
msgstr "饱和度配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:514
msgid "Saturation Configuration of Video Device"
msgstr "视频设备的饱和度配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:522
msgid "Hue Config"
msgstr "色调配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:523
msgid "Hue Configuration of Video Device"
msgstr "视频设备的色调配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:531
msgid "Sharpness Config"
msgstr "锐化配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:532
msgid "Sharpness Configuration of Video Device"
msgstr "视频设备的锐化配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:541
msgid "View Size"
msgstr "分辨率"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:542
msgid "Size of Media View"
msgstr "观看画面尺寸"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:550
msgid "Audio Config"
msgstr "音频配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:551
msgid "Disable or Enable Audio Stream"
msgstr "关闭或使能音频流"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:561
msgid "Media View"
msgstr "媒体观看"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:562
msgid "Realtime View of Media Stream"
msgstr "媒体流的实时观测"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:571
msgid "Media Record"
msgstr "媒体记录"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:572
msgid "Record Media Stream as AVI"
msgstr "以AVI的格式记录媒体流"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:580
msgid "Image Capture"
msgstr "图像捕捉"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:581
msgid "Capture a frame as a picture"
msgstr "抓图"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:590
msgid "Media Status"
msgstr "媒体状态"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:591
msgid "Status of Media Server"
msgstr "媒体服务器状态"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:600
msgid "Motion Detect"
msgstr "运动检测"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:601
msgid "Parameters of Motion Detection"
msgstr "运动检测的参数"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:613
msgid "In order to activate configuration, please reboot"
msgstr "为了激活配置，请重启"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoMain.c:38
msgid "System Information Operation Failed"
msgstr "系统信息操作失败"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoLocale.c:28
msgid "Current Lanaguage"
msgstr "当前语言"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoLocale.c:56
msgid "Please Select the Language used"
msgstr "请选择应用的语言"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoLocale.c:70
msgid "In order to activate the configuration"
msgstr "为了激活此配置"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoLocale.c:70
msgid "please reboot"
msgstr "请重启"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoLocale.c:88
#: modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:198 lib/process/cgi_syscfg.c:626
msgid "Locale Operation Failed"
msgstr "本地操作失败"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoLocale.c:88
msgid "No Configuration File for Locale"
msgstr "没有本地的配置文件"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoLocale.c:103
msgid "Language setup is saveing!"
msgstr "语言配置正在保存"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoLocale.c:121
msgid "Language Configuration"
msgstr "语言配置"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:54
msgid "Current Time Zone"
msgstr "当前时区"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:58
#: modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:109
msgid "CHINA-SHANGHAI"
msgstr "中国-上海"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:60
#: modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:105
msgid "JAP-TOKYO"
msgstr "日本-东京"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:62
#: modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:112
msgid "AMERICA-NEWYORK"
msgstr "美国-纽约"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:69
#: modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:125
msgid "Hardware RTC"
msgstr "硬件实时时钟"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:146
msgid "Year"
msgstr "年"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:148
msgid "Month"
msgstr "月"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:150
msgid "Day"
msgstr "日"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:153
msgid "Hour"
msgstr "时"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:155
msgid "Minute"
msgstr "分"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:178
msgid "NTP Server IP Address"
msgstr "NTP服务器IP地址"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:184
msgid "In China, NTP Server can be set as"
msgstr "在中国，NTP服务器设置为"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:185
msgid "In Japan, NTP Server can be set as"
msgstr "在日本，NTP服务器设置为"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:198 lib/process/cgi_syscfg.c:626
msgid "No Configuration for System Time"
msgstr "无系统时间配置"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:213
msgid "No IP Address of NTP Server is defined"
msgstr "NTP服务器的IP地址没有定义"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:224
msgid "Get Time From NTP Server"
msgstr "从NTP服务器得到时间"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:243
msgid "Some Fields are not defined"
msgstr "一些区域没有定义"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:253
msgid "Reset Current System Time"
msgstr "重设当前系统时间"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:268
msgid "No This command is defined"
msgstr "无定义命令"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:286
msgid "Input"
msgstr "输入"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoProcs.c:50
msgid "Task Can not be Found"
msgstr "不能找到任务"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoProcs.c:101
msgid "has been in running now"
msgstr "已经在运行"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoProcs.c:122
msgid "Task Name"
msgstr "任务名称"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoProcs.c:139
msgid "When stop "
msgstr "在停止时"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoProcs.c:140
msgid " and it's registered on SIP Server"
msgstr "已经在SIP服务器上注册"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoProcs.c:141
msgid "stop will cost some more time"
msgstr "停止会花费一些时间"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoProcs.c:141
msgid "So you may wait this page refreshing several times to get the result"
msgstr "你可能需要刷新几次页面得到结果"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoProcs.c:161
#: modules/system/sysInfo/sysInfoProcs.c:173
msgid "System Task"
msgstr "系统任务"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoProcs.c:161
#: modules/system/data/cgiDataBackup.c:145
msgid "Please waiting"
msgstr "请等待"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoProcs.c:173
msgid "Status of System Task"
msgstr "系统任务状态"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoVersions.c:17
msgid "Platform Info"
msgstr "平台信息"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoVersions.c:21
msgid "FF Server Info"
msgstr "FF server信息"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoVersions.c:25
msgid "IpSet Task"
msgstr "IP设置任务"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoVersions.c:29
msgid "Web Admin"
msgstr "网络管理"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoVersions.c:67
msgid "version of System Task"
msgstr "系统任务版本"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoVersions.c:70
msgid "Software Name"
msgstr "软件名称"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoVersions.c:85
msgid "Software Version Info"
msgstr "软件版本信息"

#: modules/system/upload/admin_upload.c:22
msgid "Upload backup file saved in your computer"
msgstr "上传电脑中的备份文件"

#: modules/system/upload/admin_upload.c:24
msgid "Upload Admin Package"
msgstr "上传Admin数据包"

#: modules/system/data/cgiDataBackup.c:21
msgid "is packaging"
msgstr "正在打包"

#: modules/system/data/cgiDataBackup.c:28
msgid "Packaging Data Failed"
msgstr "数据打包失败"

#: modules/system/data/cgiDataBackup.c:60
msgid "Backup package is sending to server"
msgstr "备份包正在向服务器发送"

#: modules/system/data/cgiDataBackup.c:67
msgid "TFTP transfer failed"
msgstr "TFTP传输失败"

#: modules/system/data/cgiDataBackup.c:79
msgid "Data has been back to server"
msgstr "数据已经备份到服务器"

#: modules/system/data/cgiDataBackup.c:93
msgid "Data Backup to TFTP Server"
msgstr "把数据备份到TFTP服务器"

#: modules/system/data/cgiDataBackup.c:113
msgid "Download Backup "
msgstr "下载备份"

#: modules/system/data/cgiDataBackup.c:113
msgid "Please click following link"
msgstr "请点击下面的链接"

#: modules/system/data/cgiDataBackup.c:116
msgid "SONiX IP Camera Configuration Backup"
msgstr "松翰网络摄像头配置备份"

#: modules/system/data/cgiDataBackup.c:145
#: modules/system/data/cgiDataBackup.c:150
msgid "Backup to Local"
msgstr "备份到本地"

#: modules/system/data/cgiDataUtils.c:52
msgid "Input IP Address of TFTP Server which"
msgstr "在TFTP服务器中输入IP地址"

#: modules/system/data/cgiDataUtils.c:52
msgid "save your backup"
msgstr "保存备份"

#: modules/system/data/cgiDataUtils.c:52
msgid "get your backup"
msgstr "取得备份"

#: modules/system/data/cgiDataUtils.c:59
msgid "Server IP Address"
msgstr "服务器IP地址"

#: modules/system/data/cgiDataUtils.c:86
msgid "Read Device ID from Flash Device"
msgstr "从闪存设备读取设备号"

#: modules/system/data/cgiDataUtils.c:92
msgid "Device ID read failed"
msgstr "读取设备号失败"

#: modules/system/data/cgiDataUtils.c:92
msgid "Please contact the support of Assist Corp."
msgstr "请求助帮手公司"

#: modules/system/data/cgiDataUtils.c:99
msgid "Device ID is"
msgstr "设备号是"

#: modules/system/data/cgiDataRestore.c:22
msgid "is getting from"
msgstr "来自"

#: modules/system/data/cgiDataRestore.c:27
#: modules/system/data/cgiDataRestore.c:44
msgid "Access File Failed"
msgstr "访问文件失败"

#: modules/system/data/cgiDataRestore.c:40
msgid "local file is checking"
msgstr "本地文件正在检查"

#: modules/system/data/cgiDataRestore.c:53
msgid "is invalidate"
msgstr "是无效的"

#: modules/system/data/cgiDataRestore.c:53
msgid "So removed"
msgstr "所以删除"

#: modules/system/data/cgiDataRestore.c:78
msgid "is unpackaging"
msgstr "正在解压"

#: modules/system/data/cgiDataRestore.c:86
msgid "is not *.tar or *.tar.gz"
msgstr "不是 *.tar or *.tar.gz"

#: modules/system/data/cgiDataRestore.c:126
msgid "Trying"
msgstr "正在尝试"

#: modules/system/data/cgiDataRestore.c:126
msgid "Times"
msgstr "次数"

#: modules/system/data/cgiDataRestore.c:154
msgid "Data has been restored from server"
msgstr "数据已经从服务器恢复"

#: modules/system/data/cgiDataRestore.c:168
msgid "Data Restore from Server"
msgstr "从服务器恢复数据"

#: modules/system/data/cgiDataMain.c:42
msgid "After reboot, configuration will restored to the factory default."
msgstr "重启后，配置会恢复成出厂设置"

#: modules/system/data/cgiDataMain.c:44
msgid "Please reboot now"
msgstr "请立刻重启"

#: modules/system/data/cgiDataMain.c:54
msgid "Data&Software Operation Failed"
msgstr "数据和软件操作失败"

#: modules/system/data/cgiDataMain.c:84
msgid "Data&Software"
msgstr "数据和软件"

#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:28
msgid "ADSL Device"
msgstr "ADSL设备"

#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:32
#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:79
msgid "Local IP Address"
msgstr "本地IP地址"

#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:34
#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:81
msgid "Peer IP Address"
msgstr "同等IP地址"

#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:36
#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:83
msgid "Primary DNS Server"
msgstr "首选DNS服务器"

#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:38
msgid "Secondary DNS Server"
msgstr "备用DNS服务器"

#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:43
msgid "Connection(Seconds)"
msgstr "连接（秒）"

#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:45
msgid "Send(Bytes)"
msgstr "发送（字节）"

#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:47
msgid "Rcvd(Bytes)"
msgstr "接收（字节）"

#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:64
#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:112
msgid "User/Password error"
msgstr "用户名或密码错误"

#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:68
msgid "Current PPPOE Configuration"
msgstr "当前的PPPOE设置"

#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:99
msgid "Timeout"
msgstr "暂停"

#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:100
msgid "Maybe your network cable is not connected"
msgstr "可能是网线没有连上"

#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:101
msgid "Or PPPOE Server is not available"
msgstr "或者是PPPOE服务器不可用"

#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:120
msgid "Authentication Failed"
msgstr "授权失败"

#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:142
msgid "PPPOE is not startup until now"
msgstr "PPPOE还没有启动"

#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:145
msgid "Please wait a moment and recheck it with"
msgstr "请稍候"

#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:184
msgid "ISP Server"
msgstr "ISP服务器"

#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:189
msgid "ISP Service Name"
msgstr "ISP服务器名字"

#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:198
msgid "DNS Mode"
msgstr "DNS模式"

#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:201
msgid "Set By User"
msgstr "由用户设置"

#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:203
msgid "Set By Server"
msgstr "由服务器设置"

#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:240
#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:258
msgid "PPPOE Configuration"
msgstr "PPPOE配置"

#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:240
msgid "Set all parameters need for PPPOE connection in this page"
msgstr "设置PPPOE所需的所有参数"

#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:251
msgid "PPPOE is connecting to server....."
msgstr "PPPOE正在连接网络"

#: modules/system/syscfg/syscfg_eth.c:31
msgid "DHCP Fail"
msgstr "DHCP失败"

#: modules/system/syscfg/syscfg_eth.c:32
msgid "Maybe no DHCP Server is available"
msgstr "可能没有可用的DHCP服务器"

#: modules/system/syscfg/syscfg_eth.c:33
msgid "Or cable is not connected"
msgstr "或者网线未连接"

#: modules/system/syscfg/syscfg_eth.c:39
msgid "DHCP WAN Configuration"
msgstr "DHCP WAN 配置"

#: modules/system/syscfg/syscfg_eth.c:53
msgid "Static WAN Configuration"
msgstr "Static WAN 配置"

#: modules/system/syscfg/syscfg_eth.c:92
msgid "Select Protocol for WAN Port"
msgstr "为WAN选择协议"

#: modules/system/syscfg/syscfg_eth.c:110
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: modules/system/syscfg/syscfg_eth.c:166
msgid "WWW Server will reboot after WAN configration"
msgstr "进行WAN配置后网络服务器要重启"

#: modules/system/syscfg/syscfg_eth.c:218
msgid "Current Ethernet Configuration"
msgstr "当前网卡配置"

#: modules/system/syscfg/syscfg_eth.c:226
msgid "No Protocol is selected for WAN port"
msgstr "没有为WAN端口选择协议"

#: modules/system/syscfg/syscfg_eth.c:232
msgid "Static Configuration"
msgstr "静态配置"

#: modules/system/syscfg/syscfg_eth.c:304
msgid "Not supportted command in WAN configuration"
msgstr "网络设置时不支持命令"

#: modules/system/syscfg/syscfg_reboot.c:33
msgid "Reboot will cost 0.5 minuts or more"
msgstr "重启至少需要半分钟"

#: modules/system/syscfg/syscfg_reboot.c:35
msgid "Rebooting....."
msgstr "正在重启"

#: modules/system/syscfg/syscfg_reboot.c:45
msgid "Welcome return your our Web Admin!"
msgstr "欢迎回到网管页面"

#: modules/system/syscfg/syscfg_reboot.c:46
msgid "If your have change configuration, please check it carefully"
msgstr "如果你改变了配置，请仔细检查"

#: modules/system/syscfg/syscfg_reboot.c:47
msgid "Reboot OK now!"
msgstr "重启完成"

#: modules/system/syscfg/syscfg_reboot.c:52
msgid "Not supportted command when reboot"
msgstr "不支持命令重启"

#: modules/system/syscfg/syscfg_user.c:101
msgid "RePassword"
msgstr "确认密码"

#: modules/system/syscfg/syscfg_user.c:103
msgid "RePassword can not be NULL"
msgstr "确认密码不能为空"

#: modules/system/syscfg/syscfg_user.c:134
#, c-format
msgid "No System User Name is provided"
msgstr "没有提供系统用户名"

#: modules/system/syscfg/syscfg_user.c:155
#, c-format
msgid "Password can not be null when add user"
msgstr "密码不能为空"

#: modules/system/syscfg/syscfg_user.c:160
#, c-format
msgid "Twice Password is not the same"
msgstr "两个密码不相同"

#: modules/system/syscfg/syscfg_hostname.c:29
#: modules/system/syscfg/syscfg_hostname.c:32
msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

#: modules/system/syscfg/syscfg_hostname.c:29
#: modules/system/syscfg/syscfg_hostname.c:32
msgid "FQDN"
msgstr "正式域名"

#: modules/system/syscfg/syscfg_hostname.c:90
msgid "Domain Name"
msgstr "域名"

#: modules/system/syscfg/syscfg_hostname.c:100
msgid "When DDNS such as Peant Hull is activating"
msgstr "当DDNS（例如花生壳）被启动时"

#: modules/system/syscfg/syscfg_hostname.c:100
msgid "FQDN input here will be used by our DDNS program"
msgstr "在这里输入的正式域名将被DDNS程序使用"

#: modules/system/syscfg/syscfg_hostname.c:122
#: modules/system/syscfg/syscfg_hostname.c:130
msgid "Not Found"
msgstr "未找到"

#: modules/system/syscfg/syscfg_hostname.c:122
msgid "Field of hostname is not found"
msgstr "主机名未找到"

#: modules/system/syscfg/syscfg_hostname.c:130
msgid "Field of domainname is not found"
msgstr "域名未找到"

#: modules/system/syscfg/syscfg_hostname.c:138
msgid "Host and Domain Configuration"
msgstr "主机和域名配置"

#: modules/system/syscfg/syscfgMain.c:68
msgid "System Configuration Error"
msgstr "系统配置错误"

#: lib/lan/cgi_lan_setup.c:50
msgid "DHCP Service"
msgstr "DHCP服务"

#: lib/lan/cgi_lan_setup.c:62 lib/lan/cgi_lan_dhcp.c:39
#: lib/lan/cgi_lan_dhcp.c:42
msgid "DHCP Server Status"
msgstr "DHCP服务器状态"

#: lib/lan/cgi_lan_setup.c:92
msgid "Start DHCP Service"
msgstr "开启DHCP服务"

#: lib/lan/cgi_lan_setup.c:101
msgid "WebAdmin will reboot after LAN configration"
msgstr "在局域网设置后将重启"

#: lib/lan/cgi_lan_setup.c:216
msgid "Congratulation"
msgstr "祝贺"

#: lib/lan/cgi_lan_setup.c:218
msgid "For other Information"
msgstr "其它信息"

#: lib/lan/cgi_lan_setup.c:220
msgid "Please consult the user manual provided by Assist Corp"
msgstr "请参考帮手公司的用户手册"

#: lib/lan/cgi_lan_setup.c:224
msgid "Quick Install Finished"
msgstr "快速安装完成"

#: lib/lan/cgi_lan_dhcp.c:36
msgid "All Parameters of DHCP"
msgstr "DHCP的所有参数"

#: lib/lan/cgi_lan_dhcp.c:58
msgid "Start IP Address"
msgstr "起始IP地址"

#: lib/lan/cgi_lan_dhcp.c:60
msgid "End IP Address"
msgstr "结束IP地址"

#: lib/lan/cgi_lan_dhcp.c:68
msgid "Release Duration"
msgstr "版本期限"

#: lib/lan/cgi_lan_dhcp.c:70
msgid "Interface"
msgstr "接口"

#: lib/lan/cgi_lan_dhcp.c:80
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: lib/lan/cgi_lan_dhcp.c:183
msgid "Save DHCP Config File"
msgstr "保存DHCP配置文件"

#: lib/wireless/cgi_wireless_utils.c:29
msgid "No Wifi Hardware is found"
msgstr "没有Wifi硬件"

#: lib/wireless/cgi_wireless_utils.c:47
msgid "Drivers is not load now"
msgstr "驱动未加载"

#: lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:20
msgid "Mobile Station"
msgstr "流动站点"

#: lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:37
msgid "802.11B"
msgstr "802.11B"

#: lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:41
msgid "802.11G"
msgstr "802.11G"

#: lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:45
msgid "Turbo"
msgstr "Turbo"

#: lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:62 lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:96
msgid "1M"
msgstr "1M"

#: lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:67 lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:101
msgid "2M"
msgstr "2M"

#: lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:72 lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:106
msgid "5.5M"
msgstr "5.5M"

#: lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:77 lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:111
msgid "11M"
msgstr "11M"

#: lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:116
msgid "6M"
msgstr "6M"

#: lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:121
msgid "9M"
msgstr "9M"

#: lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:126
msgid "12M"
msgstr "12M"

#: lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:131
msgid "18M"
msgstr "18M"

#: lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:136
msgid "24M"
msgstr "24M"

#: lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:141
msgid "36M"
msgstr "36M"

#: lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:146
msgid "48M"
msgstr "48M"

#: lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:151
msgid "54M"
msgstr "54M"

#: lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:167
msgid "Select Wireless Mode"
msgstr "选择无线网络模式"

#: lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:230
msgid "AODV can only be used when Ad-Hoc Mode"
msgstr "AODV只能在Ad-Hoc 模式下应用"

#: lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:231
msgid "When AODV is enabled, WIFI is in Ad-hoc no matter when you set"
msgstr "当AODV被使能，不论怎么设置都工作在Ad-Hoc模式 "

#: lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:246
msgid "Set Wireless Basic Parameters"
msgstr "设置无线网络基本参数"

#: lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:305
msgid "Channel Parameter can be set only when drivers have been loaded"
msgstr "通道参数只有在加载了驱动后才能设置"

#: lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:327
msgid "Wireless Basic Parameters"
msgstr "无线网络基本参数"

#: lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:391
msgid "Mode Configuration of Wireless"
msgstr "无线网络模式配置"

#: lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:391 lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:399
msgid "Basic parameters of Wireless are set here"
msgstr "设置无线网络的基本参数"

#: lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:399 lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:405
msgid "Basic Parameters of Wireless"
msgstr "无线网络基本参数"

#: lib/cgi_lib.c:1380 lib/cgi_lib.c:1385
msgid "Network Interface Configuration"
msgstr "网路接口配置"

#: lib/cgi_lib.c:1380 lib/cgi_lib.c:1385
msgid "is not a validate IP address"
msgstr "不是合法的IP地址"

#: lib/cgi_nic.c:165
msgid "Please Check your network carefully"
msgstr "请仔细检查你的网络"

#: lib/cgi_nic.c:165
msgid "Try Network configuration again"
msgstr "重试网络配置"

#: lib/cgi_nic.c:167
msgid "Network start failed"
msgstr "网络启动失败"

#: lib/cgi_pages_lib.c:86
msgid "Invalidate Operation"
msgstr "非法操作"

#: lib/process/cgi_services.c:222
msgid "Invalidate"
msgstr "无效"

#: lib/process/cgi_upload_file.c:25
msgid "Remote Update can be implemented by this function"
msgstr "远程更新可以通过这个功能实现"

#: lib/process/cgi_upload_file.c:30
msgid "Upload the Web pages package for your Internet WWW Server"
msgstr "通过网络上传文件"

#: lib/process/cgi_upload_file.c:35
msgid "Upload the PBX Firmware for update"
msgstr "上传PBX固件更新"

#: lib/process/cgi_upload_file.c:45
msgid "Note : Only file which size is below 10M can be upload here"
msgstr "上传文件不能超过10Mbyte"

#: lib/process/cgi_upload_file.c:142
msgid "Upload will consume some time on transfering and extracting files"
msgstr "上传需要一些时间"

#: lib/process/cgi_upload_file.c:143
msgid "this is determined by the size of transfered file"
msgstr "这取决于文件的大小"

#: lib/process/cgi_upload_file.c:220
msgid "is saving"
msgstr "正在保存"

#: lib/process/cgi_upload_file.c:428
msgid "File Length is not validate"
msgstr "文件长度不合法"

#: lib/process/cgi_upload_file.c:432
msgid "File has a wrong format, file .tar, .tar.gz or .rar expected"
msgstr "文件格式错误，只能是tar, .tar.gz或 .rar"

#: lib/process/cgi_upload_file.c:436
msgid "File is too long,max long 10M"
msgstr "文件太大，已超过10M"

#: lib/process/cgi_upload_file.c:440
msgid "File is not exist"
msgstr "文件不存在"

#: lib/process/cgi_upload_file.c:444
msgid "File upload ok!"
msgstr "文件上传完成"

#: lib/process/cgi_syscfg.c:122 lib/process/cgi_syscfg.c:139
msgid "IP Address is set as"
msgstr "IP地址被设置为"

#: lib/process/cgi_syscfg.c:122 lib/process/cgi_syscfg.c:322
msgid "in WAN port"
msgstr "在WAN端口"

#: lib/process/cgi_syscfg.c:124 lib/process/cgi_syscfg.c:324
msgid "Maybe WWW can be access with different URL in your browser"
msgstr "可以利用浏览器通过不同的URL来访问网络"

#: lib/process/cgi_syscfg.c:139
msgid "in LAN port"
msgstr "在局域网端口"

#: lib/process/cgi_syscfg.c:141
msgid "Maybe WebAdmin can be access with different URL in your browser"
msgstr "可以利用你的浏览器通过URL来访问网络管理网页"

#: lib/process/cgi_syscfg.c:182 lib/process/cgi_syscfg.c:189
msgid "Network Configuration"
msgstr "网络配置"

#: lib/process/cgi_syscfg.c:182
msgid "Protocol is not defined"
msgstr "协议未定义"

#: lib/process/cgi_syscfg.c:189
msgid "Net Device is not defined"
msgstr "网络设备没有定义"

#: lib/process/cgi_syscfg.c:322
msgid "Detecting DHCP Server "
msgstr "探测DHCP服务器"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:365
msgid "IPSET"
msgstr "IPSET配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:486
msgid "Audiosr Config"
msgstr "采样率配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:486
msgid "AudioE Config"
msgstr "开启/关闭声音"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:486
msgid "Audioch Config"
msgstr "单/双声道"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:486
msgid "Stream desc"
msgstr "流媒体描述"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:486
msgid "Stream config"
msgstr "流媒体配置"
#: modules/video/videoSelect.c:486
msgid "stream description"
msgstr "流媒体描述"

msgid "stream configuration"
msgstr "流媒体配置"

msgid "Format"
msgstr "格式"

msgid "save"
msgstr "保存"

msgid "enauth"
msgstr "是否认证"

msgid "enwatchdog"
msgstr "是否WatchDog"

msgid "mediaserver log"
msgstr "媒体服务器日志"

msgid "CustomLog"
msgstr "用户日志"

msgid "MaxLogSize"
msgstr "最大容量"

msgid "log level"
msgstr "日志等级"

msgid "mediaserverlog"
msgstr "媒体服务器日志"

msgid "port"
msgstr "端口号"

msgid "RTSPPort"
msgstr "RTSP端口号"

msgid "MaxClients"
msgstr "最大连接数"

msgid "MaxBandwidth"
msgstr "最大带宽(KB)"

msgid "Stream select:"
msgstr "媒体流"

msgid "Operation:"
msgstr "操作"

msgid "Range:"
msgstr "范围"

msgid "AddACL"
msgstr "添加"

msgid "ACL Configuration"
msgstr "ACL配置"

msgid "Stream1:"
msgstr "媒体流1:"

msgid "Stream2:"
msgstr "媒体流2:"

msgid "Stream3:"
msgstr "媒体流3:"

msgid "Mirror Image"
msgstr "水平镜像"

msgid "VFlip Image"
msgstr "垂直镜像"

msgid "Record history"
msgstr "已有记录文件"

msgid "Record config"
msgstr "配置选项"

msgid "Autorecord"
msgstr "自动记录"

msgid "Manurecord"
msgstr "手动记录"

msgid "Timelength"
msgstr "时间长度"

msgid "Size"
msgstr "文件大小"

msgid "filename"
msgstr "名称"

msgid "modifytime"
msgstr "时间"

msgid "filesize"
msgstr "大小"

msgid "record"
msgstr "设置"

msgid "stop"
msgstr "停止记录"

msgid "Start:"
msgstr "开始时间"

msgid "End:"
msgstr "停止时间"

msgid "Record config history"
msgstr "已有记录计划"

msgid "timelength:"
msgstr "时间长度："

msgid "starttime:"
msgstr "开始时间："

msgid "minutes"
msgstr "分钟"

msgid "Min"
msgstr "分"

msgid "PLAN CONFLICT , PLEASE CHECK AND RETRY!!!"
msgstr "录像任务有冲突，请重新设定"

msgid "TIMELENGTH  RANGE WRONG!!!"
msgstr "时间长度参数输入范围有误"

msgid "WRONG     INPUT ,  PLEASE CHECK AND RETRY!!!"
msgstr "参数输入有误，请重新设定"

msgid "TIMELENGTH  CAN  NOT  BE  NULL!!!"
msgstr "时间长度参数不能为空"

msgid "MINUTES  CAN  NOT  BE  NULL!!!"
msgstr "分钟参数不能为空"

msgid "HOUR  CAN  NOT  BE  NULL!!!"
msgstr "小时参数不能为空"

msgid "HOUR"
msgstr "时"

msgid "MIN"
msgstr "分"

msgid "configuring ,please wait......"
msgstr "正在进行配置，请稍候..."

msgid "deleting ,please wait...."
msgstr "正在删除，请稍候..."

msgid "ACL Configuration increct :invalid IP Address"
msgstr "ACL配置错误，IP地址输入有误，请检查后重试..."